點解香港人仲可以咁可愛？

的士佬撞到幾個香港人斷腳
支那狗用刀斬到幾個香港人重傷，咬甩埋耳仔

香港人仲要善良到幾時？
私了都應該分級數
對住依啲仆街點解佢仲可以四肢健全？

自己香港自己救啊
唔係仲以為香港有法治啊？
法律止會用黎對付真·香港人

［即使 無預約］各區交通道路 係咪依家開花？

推

［警世］唔好咁易受風向影響

弱智當可愛

唔係可愛 係on9 請停止呢種行為
拗斷手腳係基本 斬返佢耳仔都係公道

有人試過拗,
但你估真係咁易就斷到咩得好少時間

咁打爆佢春袋

支那狗咬甩耳仔都係幾秒時間咋

屌拗手腕有幾難呀
仲有識打就用鳳眼拳狂打背脊柱啦